報道指中央要求國企加強投資香港 試圖平息香港亂局 (香港的商界精英做得不足，他們之中的大多數都不是他們的一員。)

《路透社》引述知情人士表示，中國呼籲大型國有企業在香港發揮更積極的作用，包括加大投資力度，加強對金融中心企業的控制，被認為是北京試圖平息香港持續數月的亂局。

報道引述三名國企高層，包括一名與會的管理人員說，近一百間國企高層今個星期在深圳召開會議，他們被要求盡各自的努力，幫助解決中國多年來最嚴重的政治危機。

與會的國企承諾投資更多在包括房地產和旅遊業在內的主要香港行業，以便創造就業機會，以穩定金融市場。但會議沒有討論具體投資。

消息指，會議由國務院「國有資產監督管理委員會」召開，包括招商局和中石化等國企都有派人出席。

另外，有知情人士表示，會議指出，國企僅持有香港公司的股份並不足夠，國企還被要求取得公司的控制和決策權。有與會國企高層透露，香港的商界精英做得不足，他們之中的大多數都不是他們的一員。

「國有資產監督管理委員會」、中石化和招商局都沒有回應《路透社》的報道。

而家已經唔係賣港 係買港再賣港人

本身高層都係藍
而加係要將埋藍都OUT,直接變紅
所以班藍絲仲要撐政府,佢地個腦真係有問題

香港班藍絲俾人當廢棋

攬炒

今日高調棄奶共商界，他日就到香港警察之後到建制派

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港經濟信譽評級將再度下降！

on9 完全唔關政治事 如果香港經濟唔自由 由中央控制 外資一定對香港冇晒信心 唔會在香港投資

用油去滅火

正 end game

用屎水黎沖廁所

好, 我地一樣不消費撇睇佢地狗咬狗骨就好

condom 就係condom

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可